[Just Because]小宮哭喪區

冇喇冇喇

感覺今集男主有d動搖

美緒喊住跑走好慘